不如連登好似高登咁開新聞版做網煤啦

依家好多討論區都係咁

係點玩法

講下科技啊講下時事之類,可以吸到外人嚟呢度

第一次上連登?
細細聲話你聽呀，其實有得轉台嫁

自己寫科技blog同社評

加返以前個J daily 得唔得

網煤係咪攞嚟燒架

燒錢用

好似你咁抄post copycat

真係笑死我